講真 香港人真係好好心地

黑警咁仆街 竟然一個都未死

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

認真 香港人對住黑警唔忍心 但黑警對住香港人呢